{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047645",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 지티풀빌라 (신축,개별수영장)"
    },
    "text": "新築されたGTプールヴィラでは、家族、友人、恋人と特別な時間を過ごすことができます。 この宿は一軒家として運営されており、建物はきれいに管理されています。 客室は美しく広く、社長の親切なサービスが印象的です。 プールも大きくて快適に休める空間です。 少し虫がいるかもしれませんが、全般的に満足度の高い宿です。 スパや個別バーベキュー場も利用でき、幼児やお子様と一緒に時間を過ごす際には安全に注意してください。 客室ではインターネットが便利に使用でき、寝室アメニティとしてはクイーンベッド、グース及び綿寝具、ミネラルウォーターが提供されます。 駐車場もゆったり利用でき、フェンスや芝生を備えた美しい周辺環境に近い観光地を楽しむことができます。 鏡浦海岸、鏡浦生態貯留地、アルテミュージアム、烏竹軒、安木コーヒー通り、ハスラアートワールド、大関嶺羊牧場、アンパンデギなど様々な名所が車で近い距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "GTプールヴィラはどのような施設ですか？",
            "answer": "GTプールヴィラは一軒家の宿で、広い客室ときれいなプールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "GTプールヴィラの近くには鏡浦海岸、鏡浦生態貯留地、アルテミュージアム、烏竹軒、安木コーヒー通り、ハスラアートワールド、大関嶺羊牧場、アンパンデギなどがあります。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラの客室ではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "GTプールヴィラの客室ではクイーンベッド、グース及び綿寝具、ミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラの周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、GTプールヴィラの周辺にはゆったりと利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラで子供と一緒に過ごす際の注意点はありますか？",
            "answer": "GTプールヴィラでは幼児やお子様と一緒に過ごす際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラではスパやバーベキュー場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、GTプールヴィラではスパや個別バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、GTプールヴィラの客室ではインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラの周辺環境はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "GTプールヴィラの周辺環境はフェンスや芝生を備えた美しい観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラでは虫がいることがありますか？",
            "answer": "はい、GTプールヴィラでは少し虫がいることがありますが、全般的に満足度の高い宿です。"
        },
        {
            "question": "GTプールヴィラのサービスはどうですか？",
            "answer": "GTプールヴィラの社長の親切なサービスが印象的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 495
    }
}